今晚過後 幕容 大j 屎家軍 全部去曬抖音

嘈都唔洗嘈 國家統一管理

大j唱野狼disco

加我抖音nbendtner

呢班撚樣終於靜下 成日都講埋最後

我地台灣人唔會用

台灣省勁多人用抖音

個幾隻網雞 Rosa ma dear 全部比習大大玩完再拎落深圳骨場做雞服務大眾

諗諗吓都扯扯地

剝佢光豬雙鐘先得

加埋miss pun email 全部做慰安婦就岩

習大吊開內地大波長腿 對港女冇興趣啦

very good

Rose ma miss pun 呢d 拎去做慰安婦 成班含家產咁中意做雞

終於唔洗忍呢班死臭雞

全部可以抖音

咱們中国也有像patreon的網站
賣相的不用擔心

大j果班就難D
如果係紅底開果班咪發大財